現代醫療系統一個肺炎都頂唔順 萬一真係打起仗來點應付

究竟以前一次二次大戰啲醫院點應付
以前教育並唔普及 科技有冇而家咁先進
醫療配套好難會更好

以前都應付唔到﹐所以咪死咁多人囉

傳染病造成的死傷就多過戰爭造成的死傷
而且戰爭唔會令醫護自己都有事照顧唔到人

打仗先易解決

有中立區

傳染病同戰爭兩回事

舊時打仗醫療係好basic架炸
唔好話一戰，二戰時其實都仲未有抗生素
槍傷感染好易死

打仗有得走難
你依家走去邊都死

但係打仗每一日要照顧嘅人肯定係幾倍幾倍

打杖你預左你死你事架喇
仲邊有醫療
有多餘醫生都救士兵先啦唔通救你

打杖平民=死物

以前歐美反而識戴口罩